其實6950x呢d cpu打機係咪應該熄ht？

有冇相關benchmark睇睇

好少game會用到hyper threading 所以冇用 甚至熄咗仲好